我正式宣布升Key雀係香港人精神病頭號元兇

慈雲山一帶，最近晚晚凌晨1.左右有隻升Key雀係咁9嗌，一嗌就嗌到天光，仲要有時一呼百應，一隻嗌其他跟住嗌把聲尖到閂窗戴耳塞都冇撚用試過同佢鬥大聲，諗住嚇走佢，點知佢真係同我鬥，個key越升越高

因為佢，我已經失眠咗成個禮拜都有，係咪想迫死我

（我寫緊呢個po嘅前一秒佢都仲嗌緊）

咁估姑固呢？

哦鵝～～～～

同佢鬥升囉
你升贏佢佢就會敗走

我升得贏就唔使喺度出post

我之前都有呢個困擾 一點鐘嗌到四五點仲嗌緊
呢排冇左
唔知係咪揾到女揾到仔 拍緊拖了
而家每晚靜晒
睇黎你個邊啲雀可能有啲摺 叫咁耐春都未有

估姑固起碼都係天光先嗌，但係隻升key撚屌係痴撚線咁夜晚嗌到天光

原來就係樓主個白卡佬半夜喺到叫 嘈醒我

Blame the victim 我發癲呀都係佢哋一隻二隻造成㗎

好心毒撚就收皮啦自己死埋一邊毒咪算，做咩仲要走出嚟叫春害人

嗰變可能係雀界連登仔

d日日發癲既cctoy小朋友

咁要練習下

試下播 兒夜姨野以夜儀野

咕姑固～～～
不如你去威脅下佢地
係窗邊大叫 再叫春燒左佢地黎食

有宵夜食啦樓主

終於明點解太空GEM可以唱到咁高音，一定晚晚飽受煎熬手joke

綁住佢把口

蚊都係

如果有蚊喺我間房 我唔打死佢會唔夠膽瞓

整隻天敵佢

我都係完全瞓唔到，以前明明冇咁早嗌，而家一嗌就嗌成晚

升key 雀升key 係搵女友,你同佢爭,佢一定同你死過架

唔知點解我聽到呢啲聲會特別眼瞓

我諗翻起我讀書隔離有棵樹啲雀仔勁近我
成日聽住呢啲聲瞓着咗
一聽到呢啲聲就好想瞓
所以我都對呢啲聲冇乜感覺
我純粹覺得聽完之後好似個人進入睡眠狀態
完全瞓得好舒服

餓柯～～